（反思）你地大可以咩都唔做 但最少請保持憤怒

字都懶得打 上圖

憤怒既話 聽日要見到你

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！